有無巴絲知道邊度有舊/2手小說買

話說近排番睇 電車男 日劇
心思思想買本小說睇下